{
  "\t\tWorkload: {0}": "\t\t워크로드: {0}",
  "\t- Alternatively, you can try installing the components by opening a Terminal as administrator, navigating to directory {0} and then running: {1}.\r\n\tLicenses needs to be accepted running: {2}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {3}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "\t- 또는 관리자 권한으로 터미널을 열고 디렉터리 {0}(으)로 이동한 다음 {1}을(를) 실행하여 구성 요소를 설치해 볼 수 있습니다.\r\n\t{2}을(를) 실행하여 라이선스를 수락해야 합니다. 그런 다음 android-sdk-license 파일이 {3}의 라이선스 디렉터리에 있는지 확인하세요. 계속 실패하면 라이선스 폴더를 삭제하고 라이선스를 다시 수락해 보세요.",
  "\t- Alternatively, you can try installing the components by opening a Terminal, navigating to directory {0} and then running: {1}.\r\n\tLicenses needs to be accepted running: {2}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {3}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "\t- 또는 터미널을 열고 디렉터리 {0}(으)로 이동한 다음 {1}을(를) 실행하여 구성 요소를 설치해 볼 수 있습니다.\r\n\t{2}을(를) 실행하여 라이선스를 수락해야 합니다. 그런 다음 android-sdk-license 파일이 {3}의 라이선스 디렉터리에 있는지 확인하세요. 계속 실패하면 라이선스 폴더를 삭제하고 라이선스를 다시 수락해 보세요.",
  "\t- Another option is to use Android Studio to install the Android Sdk components.": "\t- 다른 옵션은 Android Studio를 사용하여 Android SDK 구성 요소를 설치하는 것입니다.",
  "\t- Another option is to use the Android SDK Manager tool from Visual Studio to install the Android Sdk components.": "\t- 또 다른 옵션은 Visual Studio의 Android SDK 관리자 도구를 사용하여 Android SDK 구성 요소를 설치하는 것입니다.",
  "\tAndroid SDK recommended optional components:": "\tAndroid SDK에 권장되는 선택적 구성 요소:",
  "\tAndroid SDK recommended required components:": "\tAndroid SDK에 권장되는 필수 구성 요소:",
  "\tPath: {0}   Version: {1}": "\t경로: {0}   버전: {1}",
  "\tSuggested Workloads to be installed:": "\t설치할 권장 워크로드:",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The Android SDK needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.\r\n\t- Alternatively, configure the Android SDK to be used by adding the MSBuild property {2} on the csproj file, or by specifying the {3} from the Settings page to determine the path at the user/workspace level. You can also set the {4} environment variable to define the path at machine level.": "\r\n작업 필요:\r\n\t- Android SDK를 설치해야 합니다. {0}, {1}을(를) 차례로 선택하고 지침에 따라 명령 팔레트에서 설치할 수 있습니다.\r\n\t- 또는 csproj 파일에 MSBuild 속성 {2}을(를) 추가하거나 설정 페이지에서 {3}을(를) 지정하여 사용자/작업 영역 수준에서 경로를 확인하여 사용할 Android SDK를 구성합니다. {4} 환경 변수를 설정하여 컴퓨터 수준에서 경로를 정의할 수도 있습니다.",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The Java SDK needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.\r\n\t- Alternatively, configure the Java SDK to be used by adding the MSBuild property {2} on the csproj file, or by specifying the {3} from the Settings page to determine the path at the user/workspace level. You can also set the {4} environment variable to define the path at machine level.": "\r\n작업 필요:\r\n\t- Java SDK를 설치해야 합니다. {0}, {1}을(를) 차례로 선택하고 지침에 따라 명령 팔레트에서 설치할 수 있습니다.\r\n\t- 또는 csproj 파일에 MSBuild 속성 {2}을(를) 추가하거나 설정 페이지에서 {3}을(를) 지정하여 사용자/작업 영역 수준에서 경로를 확인하여 사용할 Java SDK를 구성합니다. {4} 환경 변수를 설정하여 컴퓨터 수준에서 경로를 정의할 수도 있습니다.",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The required Android SDK components need to be installed. You can install them from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions. Take into account that the Maui Android SDK recommends specific component versions and if you decide to not use them the build/debug may not work well.": "\r\n작업 필요:\r\n\t- 필수 Android SDK 구성 요소를 설치해야 합니다. {0}, {1}을(를) 차례로 선택하고 지침에 따라 명령 팔레트에서 설치할 수 있습니다. Maui Android SDK에서는 특정 구성 요소 버전을 권장하며 이를 사용하지 않기로 결정한 경우 빌드/디버그가 제대로 작동하지 않을 수 있습니다.",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- To enable debugging, the Android SDK licenses need to be accepted. You can accept them from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n작업 필요:\r\n\t- 디버깅을 사용하도록 Android SDK 라이선스를 수락해야 합니다. {0}, {1}을(를) 차례로 선택하고 지침에 따라 명령 팔레트에서 라이선스를 수락할 수 있습니다.",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- To enable debugging, the Xcode licenses need to be accepted. Open Xcode and accept it or run \"sudo xcodebuild -license agree\".": "\r\n작업 필요:\r\n\t- 디버깅을 사용하도록 Xcode 라이선스를 수락해야 합니다. Xcode를 열고 수락하거나 \"sudo xcodebuild -license agree\"를 실행합니다.",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- Xcode needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n작업 필요:\r\n\t- Xcode를 설치해야 합니다. {0}, {1}을(를) 차례로 선택하고 지침에 따라 명령 팔레트에서 설치할 수 있습니다.",
  "\r\nCurrent debug configuration values:\r\nType: {0}\r\nUse VSDbg: {1}\r\nPlatform: {2}": "\r\n현재 디버그 구성 값:\r\n유형: {0}\r\nVSDbg 사용: {1}\r\n플랫폼: {2}",
  "\r\nOPTIONAL:\r\n\t- There are optional recommended Android SDK components that can be installed/upgraded. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n선택 사항:\r\n\t- 설치/업그레이드할 수 있는 선택적 권장 Android SDK 구성 요소가 있습니다. {0}, {1}을(를) 차례로 선택하고 지침에 따라 명령 팔레트에서 설치할 수 있습니다.",
  "\r\nXcode path to be used: {0}": "\r\n사용할 Xcode 경로: {0}",
  "\r\nemulator is running: {0} (identifier: {1})": "\r\n에뮬레이터 실행 중: {0}(식별자: {1})",
  "(No devices found)": "(디바이스 검색 결과 없음)",
  "(No emulators found)": "(Emulator를 찾을 수 없음)",
  ".NET MAUI SDK is already installed": ".NET MAUI SDK가 이미 설치되어 있습니다.",
  ".NET MAUI SDK is not installed": ".NET MAUI SDK가 설치되지 않았습니다.",
  ".NET MAUI SDK verification failed with an unexpected error: {0}.\r\nIf you cannot solve this problem, please report an issue from the Help menu.": "예기치 않은 오류로 .NET MAUI SDK 확인에 실패했습니다. {0}.\r\n이 문제를 해결할 수 없는 경우 도움말 메뉴에서 문제를 보고하세요.",
  ".NET MAUI SDK verification failed. If you installed .NET MAUI through the Visual Studio installer, please repair it and then reopen the solution. Otherwise, try running `dotnet workload restore` from your project directory. Note this command is not recommended if .NET MAUI was installed by the Visual Studio installer.": ".NET MAUI SDK 확인에 실패했습니다. Visual Studio 설치 관리자를 통해 .NET MAUI를 설치한 경우 복구한 다음 솔루션을 다시 여세요. 그렇지 않으면 프로젝트 디렉터리에서 'dotnet 워크로드 복원'을 실행해 보세요. .NET MAUI가 Visual Studio 설치 관리자에 의해 설치된 경우 이 명령은 권장되지 않습니다.",
  ".NET MAUI SDK verification failed. Please try running `dotnet workload restore` from your project's directory and reopen the solution.": ".NET MAUI SDK 확인에 실패했습니다. 프로젝트 디렉터리에서 `dotnet 워크로드 복원`을 실행하고 솔루션을 다시 열어보세요.",
  ".NET MAUI SDK: installed": ".NET MAUI SDK: 설치됨",
  ".NET MAUI SDK: not found. Please check the .NET MAUI output window for more details.": ".NET MAUI SDK: 찾을 수 없습니다. 자세한 내용은 .NET MAUI 출력 창을 확인하세요.",
  ".NET MAUI SDK: verifying environment": ".NET MAUI SDK: 환경 확인",
  ".NET MAUI Workloads:": ".NET MAUI 워크로드:",
  "Accept Android SDK licenses was canceled.": "Android SDK 라이선스 수락이 취소되었습니다.",
  "Accept licenses...": "라이선스 승인...",
  "Accepting Android licenses...": "Android 라이선스를 승인하는 중...",
  "An error occurred trying to accept Android SDK licenses.": "Android SDK 라이선스를 수락하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred trying to accept the Xcode license": "Xcode 라이선스를 수락하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred trying to choose the default debug target for project {0}.\r\nError: {1}": "{0} 프로젝트의 기본 디버그 대상을 선택하는 동안 오류가 발생했습니다.\r\n오류: {1}",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device.": "Android 가상 디바이스를 만드는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device. The Android SDK needs to be updated.": "Android 가상 디바이스를 만드는 동안 오류가 발생했습니다. Android SDK를 업데이트해야 합니다.",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device. The Android SDK update failed.": "Android 가상 디바이스를 만드는 동안 오류가 발생했습니다. Android SDK를 업데이트하지 못했습니다.",
  "An error occurred trying to install the Android SDK": "Android SDK를 설치하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred trying to update the Android SDK": "Android SDK를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Analyze .NET MAUI environment and report the status": ".NET MAUI 환경 분석 및 상태 보고",
  "Analyze Android environment and report the status": "Android 환경 분석 및 상태 보고",
  "Analyze Apple environment and report the status": "Apple 환경 분석 및 상태 보고",
  "Analyzing .NET MAUI environment...": ".NET MAUI 환경 분석 중...",
  "Analyzing Android environment...": "Android 환경을 분석하는 중...",
  "Analyzing Apple environment...": "Apple 환경을 분석하는 중...",
  "Android (Build only)": "Android(빌드 전용)",
  "Android Devices - {0}": "Android 디바이스 - {0}",
  "Android Emulators - {0}": "Android Emulator - {0}",
  "Android SDK Location": "Android SDK 위치",
  "Android SDK Preferred Path": "Android SDK 기본 경로",
  "Android SDK has unaccepted licenses pending review": "Android SDK에 검토 보류 중인 허용되지 않은 라이선스가 있습니다.",
  "Android SDK is already installed": "Android SDK가 이미 설치되어 있습니다.",
  "Android SDK is not installed": "Android SDK가 설치되지 않았습니다.",
  "Android SDK path to be used: {0}": "사용할 Android SDK 경로: {0}",
  "Android SDK updates required": "Android SDK 업데이트 필요",
  "Android SDK: Install required": "Android SDK: 설치 필요",
  "Android SDK: Installed": "Android SDK: 설치됨",
  "Android SDK: Java SDK required": "Android SDK: Java SDK 필요",
  "Android SDK: Not found": "Android SDK: 찾을 수 없음",
  "Android SDK: Unaccepted licenses": "Android SDK: 승인되지 않은 라이선스",
  "Android SDK: Updates required": "Android SDK: 업데이트 필요",
  "Android SDK: analyzing...": "Android SDK: 분석 중...",
  "Android components:": "Android 구성 요소:",
  "Android devices changed": "Android 장치 변경됨",
  "Android environment verification failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "예기치 않은 오류 {0}(으)로 인해 Android 환경 검증 실패 Android SDK 및 JDK 설치를 확인하세요.",
  "Android platform cannot be initialized. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "Android 플랫폼을 초기화할 수 없습니다. Android SDK 및 JDK 설치를 확인하세요.",
  "Android platform failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "Android 플랫폼이 예기치 않은 오류로 실패했습니다. {0}. Android SDK 및 JDK 설치를 확인하세요.",
  "Android virtual device {0} successfully created": "Android 가상 디바이스 {0}을(를) 만들었습니다.",
  "Api:": "Api:",
  "Apple devices changed": "Apple 장치가 변경됨",
  "Apple platform cannot be initialized. Please verify the Xcode installation.": "Apple 플랫폼을 초기화할 수 없습니다. Xcode 설치를 확인하세요.",
  "Apple platform failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Xcode installation.": "Apple 플랫폼이 예기치 않은 오류로 실패했습니다. {0}. Xcode 설치를 확인하세요.",
  "Configure Android": "Android 구성",
  "Configure Apple": "Apple 구성",
  "Configure the Android SDK": "Android SDK 구성",
  "Configure...": "구성...",
  "Connect Android Physical device": "Android 물리적 디바이스 연결",
  "Could not find a .NET MAUI startup project, please make sure you've selected one": ".NET MAUI 시작 프로젝트를 찾을 수 없습니다. 하나를 선택했는지 확인하세요.",
  "Could not find an active target framework for '{0}'. Please make sure you've selected a valid debug target and its platform is present in the TargetFrameworks or TargetFramework properties": "'{0}'에 대한 활성 대상 프레임워크를 찾을 수 없습니다. 유효한 디버그 대상을 선택했고 해당 플랫폼이 TargetFrameworks 또는 TargetFramework 속성에 있는지 확인하세요.",
  "Could not find the .NET SDK path or version": ".NET SDK 경로 또는 버전을 찾을 수 없습니다.",
  "Create Android Emulator": "Android Emulator 만들기",
  "Creates a new Android Virtual device...": "새 Android 가상 디바이스를 만듭니다...",
  "Debug Target": "디버그 대상",
  "Debugging can fail: Android SDK required components need to be installed.": "디버깅이 실패할 수 있습니다. Android SDK 필수 구성 요소를 설치해야 합니다.",
  "Debugging canceled: Android SDK licenses need to be accepted.": "디버깅 취소됨: Android SDK 라이선스를 허용해야 합니다.",
  "Debugging canceled: Android SDK not found.": "디버깅 취소: Android SDK를 찾을 수 없습니다.",
  "Debugging canceled: Launch Android Emulator failed {0}": "디버깅 취소됨: Android Emulator 실행 실패 {0}",
  "Debugging canceled: MAUI SDK not found.": "디버깅 취소: MAUI SDK를 찾을 수 없습니다.",
  "Debugging canceled: MAUI is not ready to be used. Please wait for the projects to be fully loaded and the .NET MAUI environment initialization finished.": "디버깅이 취소됨: MAUI를 사용할 준비가 되지 않았습니다. 프로젝트가 완전히 로드되고 .NET MAUI 환경 초기화가 완료될 때까지 기다려 주세요.",
  "Debugging canceled: Please open a .NET MAUI app project from the Solution Explorer to debug using the .NET MAUI configuration.": "디버깅이 취소됨: .NET MAUI 구성을 사용하여 디버그하려면 솔루션 탐색기 .NET MAUI 앱 프로젝트를 여세요.",
  "Debugging canceled: Unexpected error occurred trying to connect Android Emulator {0}. Try running the {1} command and selecting {2}.": "디버깅 취소됨: Android Emulator {0}에 연결하는 동안 예기치 않은 오류가 발생했습니다. {1} 명령을 실행하고 {2}을(를) 선택해 보세요.",
  "Debugging canceled: Xcode not found.": "디버깅 취소: Xcode를 찾을 수 없습니다.",
  "Dependent Components {0}": "종속된 구성 요소 {0}",
  "Device:": "디바이스:",
  "Don't show this again": "다시 표시 안 함",
  "Emulator": "Emulator",
  "Error subscribing to project changes: {0}": "프로젝트 변경 내용 구독 오류: {0}",
  "Failed to resolve workloads using information from the project query. Falling back to build target.": "프로젝트 쿼리의 정보를 사용하여 워크로드를 해결하지 못했습니다. 빌드 대상으로 돌아가는 중입니다.",
  "Failed to retrieve the .NET SDK information": ".NET SDK 정보를 검색하지 못했습니다.",
  "Failed to retrieve the application information": "애플리케이션 정보를 검색하지 못했습니다.",
  "Fresh Install of Android SDK requires a custom path out of the {0} directory": "Android SDK를 새로 설치하려면 {0} 디렉터리 외부의 사용자 지정 경로가 필요합니다.",
  "Fresh Install of Android SDK/Java SDK components required to build and debug": "빌드 및 디버그에 필요한 Android SDK/Java SDK 구성 요소 새로 설치",
  "Fresh Install of Java SDK requires a custom path out of the {0} directory": "Java SDK를 새로 설치하려면 {0} 디렉터리 외부의 사용자 지정 경로가 필요합니다.",
  "Get Android dependencies failed with an unexpected error {0}": "예기치 않은 오류 {0}(으)로 인해 Android 종속성 가져오기 실패",
  "How to configure .NET MAUI": ".NET MAUI를 구성하는 방법",
  "How to configure Android": "Android 구성 방법",
  "How to configure Apple": "Apple 구성 방법",
  "Install fresh Android SDK": "새로 Android SDK 설치",
  "Installing Android SDK...": "Android SDK 설치 중...",
  "Insufficient privileges: Please try accepting licenses again by opening a Terminal as administrator, navigating to directory {0} and then running: {1}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {2}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "권한 부족: 관리자 권한으로 터미널을 열고 디렉터리 {0}(으)로 이동한 후 {1}을(를) 실행하여 라이선스를 다시 수락해 보세요. 그런 다음 android-sdk-license 파일이 {2}의 라이선스 디렉터리에 있는지 확인하세요. 계속 실패하면 라이선스 폴더를 삭제하고 라이선스를 다시 수락해 보세요.",
  "Invalid Target Framework Moniker: {0} ": "잘못된 대상 프레임워크 모니커: {0} ",
  "Java SDK Location": "Java SDK 위치",
  "Java SDK Preferred Path": "Java SDK 기본 경로",
  "Java SDK path to be used: {0}": "사용할 Java SDK 경로: {0}",
  "Launch Android Emulator failed {0}": "Android Emulator 실행 실패 {0}",
  "Learn More...": "자세히 알아보기...",
  "Learn more about .NET MAUI": ".NET MAUI에 대한 자세한 정보",
  "Learn more about Xcode": "Xcode 자세히 알아보기",
  "Learn more about how to configure .NET MAUI": ".NET MAUI 구성 방법 자세히 알아보기",
  "Learn more about how to configure Xcode": "Xcode를 구성하는 방법 자세히 알아보기",
  "Learn more about how to configure the Android SDK": "Android SDK를 구성하는 방법에 대한 자세한 정보",
  "Learn more...": "자세히 알아보기...",
  "Local Machine": "로컬 컴퓨터",
  "MacCatalyst (Build only)": "MacCatalyst(빌드 전용)",
  "Name:": "이름:",
  "No api level selected.": "API 레벨을 선택하지 않았습니다.",
  "No connected devices": "연결된 디바이스 없음",
  "No device profile selected.": "디바이스 프로필을 선택하지 않았습니다.",
  "No name provided.": "이름을 제공하지 않았습니다.",
  "No sdcard size provided.": "sdcard 크기를 제공하지 않았습니다.",
  "Pick Startup Device": "시작 디바이스 선택",
  "Pick Startup Project": "시작 프로젝트 선택",
  "Please try accepting licenses again by opening a Terminal, navigating to directory {0} and then running: {1}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {2}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "터미널을 열고 디렉터리 {0}(으)로 이동한 후 {1}을(를) 실행하여 라이선스를 다시 수락해 보세요. 그런 다음 android-sdk-license 파일이 {2}의 라이선스 디렉터리에 있는지 확인하세요. 계속 실패하면 라이선스 폴더를 삭제하고 라이선스를 다시 수락해 보세요.",
  "Project properties changed {0} -> {1} -> {2}": "프로젝트 속성 변경됨 {0} -> {1} -> {2}",
  "ProjectQuery Changed: {0} projects versions: {1}": "ProjectQuery 변경됨: {0} 프로젝트 버전: {1}",
  "ProjectQuery completed": "프로젝트 쿼리 완료",
  "ProjectQuery failed: {0}": "ProjectQuery 실패: {0}",
  "Query changed": "검색어가 변경됨",
  "Query completed": "쿼리 완료됨",
  "Query failed: {0}": "쿼리 실패: {0}",
  "Refresh .NET MAUI environment": ".NET MAUI 환경 새로 고침",
  "Refresh Android environment": "Android 환경 새로 고침",
  "Refresh Apple environment": "Apple 환경 새로 고침",
  "Review Android licenses": "Android 라이선스 검토",
  "Review Xcode license": "Xcode 라이선스 검토",
  "Review and accept Android SDK components Licenses required to build and debug": "빌드 및 디버그에 필요한 Android SDK 구성 요소 라이선스 검토 및 허용",
  "Running MAUI SDK environment verification": "MAUI SDK 환경 검증 실행",
  "Running Xcode environment verification": "Xcode 환경 확인 실행 중",
  "SD Card Size:": "SD 카드 크기:",
  "Select a startup project for debugging.": "디버깅할 시작 프로젝트를 선택하세요.",
  "Select a target device for debugging.": "디버깅할 대상 디바이스를 선택하세요.",
  "Select the path where the Android SDK is installed": "Android SDK가 설치된 경로 선택",
  "Select the path where the Java SDK is installed": "Java SDK가 설치된 경로 선택",
  "Set Android SDK path": "Android SDK 경로 설정",
  "Set Java SDK path": "Java SDK 경로 설정",
  "Set Java SDK path is required": "Java SDK 경로 설정이 필요합니다.",
  "Show Output": "출력 표시",
  "Shutdown for VSCode MAUI is called": "VSCode MAUI에 대한 종료가 호출되었습니다.",
  "Simulator ({0} {1})": "시뮬레이터({0} {1})",
  "Starting .NET MAUI environment...": ".NET MAUI 환경 시작 중...",
  "Startup Project": "시작 프로젝트",
  "Subscribed to project changes": "프로젝트 변경 내용을 구독했습니다.",
  "Target Device": "대상 디바이스",
  "The extension \"{0}\" is required for this command to work.": "이 명령이 작동하려면 확장 \"{0}\"이(가) 필요합니다.",
  "The preferred Android SDK/Java SDK path stored on Settings was not used.": "설정에 저장된 기본 설정 Android SDK/Java SDK 경로가 사용되지 않았습니다.",
  "Type to filter Project": "Project를 필터링하려면 입력하세요.",
  "Type to filter actions": "작업을 필터링하려면 입력하세요.",
  "Type to filter devices": "디바이스를 필터링하려면 입력",
  "Unable to parse Target Framework Moniker: {0}": "대상 프레임워크 모니커를 구문 분석할 수 없습니다. {0}",
  "Under Construction": "준비 중",
  "Unexpected error occurred trying to connect Android Emulator {0}. Try running the {1} command and selecting {2}.": "Android Emulator {0}에 연결하는 동안 예기치 않은 오류가 발생했습니다. {1} 명령을 실행하고 {2}을(를) 선택해 보세요.",
  "Unexpected error occurs trying to get Android devices: {0}": "Android 디바이스를 가져오는 동안 예기치 못한 오류가 발생했습니다. {0}",
  "Unexpected error occurs trying to get Apple devices: {0}": "Apple 디바이스를 가져오는 동안 예기치 못한 오류가 발생했습니다. {0}",
  "Unpackaged": "패키지되지 않음",
  "Update Android SDK": "Android SDK 업데이트",
  "Update Android SDK components required to build and debug": "빌드 및 디버그에 필요한 Android SDK 구성 요소 업데이트",
  "Update the Android SDK": "Android SDK 업데이트",
  "User preferred Android SDK path stored on Settings: {0}": "설정에 저장된 사용자 기본 Android SDK 경로: {0}",
  "User preferred Java SDK path stored on Settings: {0}": "설정에 저장된 사용자 기본 Java SDK 경로: {0}",
  "VSDbg is set to be used but it is not currently supported with the actual dotnet SDK version and target framework, so the setting will be ignored.": "VSDbg는 사용하도록 설정되어 있지만 현재 실제 dotnet SDK 버전 및 대상 프레임워크에서 지원되지 않으므로 설정이 무시됩니다.",
  "Windows (Build Only)": "Windows(빌드 전용)",
  "Windows Devices - {0}": "Windows 장치 - {0}",
  "Xcode is already installed": "Xcode가 이미 설치되어 있음",
  "Xcode is not installed": "Xcode가 설치되어 있지 않음",
  "Xcode license not accepted. Open Xcode and accept it or run 'sudo xcodebuild -license agree'. Then run the {0} command and select {1}.": "Xcode 라이선스가 허용되지 않습니다. Xcode를 열고 수락하거나 ‘sudo xcodebuild -license agree’를 실행합니다. 그런 다음 {0} 명령을 실행하고 {1}을(를) 선택합니다.",
  "Xcode: installed": "Xcode: 설치함",
  "Xcode: not found": "Xcode: 찾을 수 없음",
  "Xcode: verifying environment": "Xcode: 환경 확인 중",
  "iOS (Build only)": "iOS(빌드 전용)",
  "iOS Devices - {0}": "iOS 디바이스 - {0}",
  "iOS Simulators - {0}": "iOS 시뮬레이터 - {0}",
  "launch.json file creation failed: Please open a .NET MAUI app project from the Solution Explorer to debug using the .NET MAUI configuration.": "launch.json 파일 생성 실패: 솔루션 탐색기에서 .NET MAUI 앱 프로젝트를 열어 .NET MAUI 구성을 사용하여 디버그하세요.",
  "launching emulator: {0}": "실행 에뮬레이터: {0}",
  "license needs to be accepted.": "라이선스를 수락해야 합니다.",
  "new Android SDK path selected: '{0}'": "새 Android SDK 경로가 선택됨: '{0}'",
  "new Java SDK path selected: '{0}'": "새 Java SDK 경로가 선택됨: '{0}'",
  "not installed.": "설치되어 있지 않습니다.",
  "refreshing devices for {0} {1}": "{0} {1}의 기기 새로 고침",
  "refreshing status for {0} {1}": "{0} {1}의 상태 새로 고침",
  "rerun verification for {0} because refresh is required {1}": "새로 고침이 필요하므로 {0}에 대한 확인을 다시 실행하세요. {1}",
  "reseting status for {0} {1}": "{0} {1}의 상태 재설정 중",
  "run service for {0} {1}": "{0} {1}에 대한 서비스 실행",
  "running": "실행 중",
  "service failed for {0} {1}: {2}": "{0} {1}에 대한 서비스 실패: {2}",
  "set state for {0} {1}: '{2}'": "{0} {1}에 대한 상태 설정: ‘{2}’",
  "silent mode": "무음 모드",
  "start verifying environment for {0} {1}": "{0} {1}에 대한 환경 확인 시작",
  "starting service for {0} {1}": "{0} {1} 서비스 시작",
  "stopping service for {0} {1}": "{0} {1}에 대한 서비스 중지",
  "update notifications discarded for {0} {1}": "{0} {1}에 대한 업데이트 알림이 삭제됨",
  "updating notifications for {0} {1}: '{2}'": "{0} {1}에 대한 알림을 업데이트하는 중: '{2}'",
  "updating notifications for {0}: '{1}'": "{0}에 대한 알림을 업데이트하는 중: '{1}'",
  "{0} (build only)": "{0}(빌드 전용)",
  "{0} - new version available{1}.": "{0} - 새 버전을 사용할 수 있습니다{1}.",
  "{0} - update required{1}.": "{0} - 업데이트가 필요합니다{1}.",
  "{0} value found: {1}": "{0} 값을 찾음: {1}"
}